Haar hart deed fluisteren dat hij het had gedaan voor haar.
Maar het was een hoop binnenkort gecontroleerd door andere overwegingen, en ze vond dat zelfs haar ijdelheid ontoereikend was, indien nodig af te hangen van zijn genegenheid voor haar--voor een vrouw die al weigerde hem--als de baas een sentiment zo natuurlijk als afkeer tegen relatie met Wickham.
Een zwager van Wickham!
Elk soort trots moeten opstand van de verbinding.
Hij had zeker niet veel gedaan.
Ze was beschaamd bedenk hoeveel.
Maar hij had een reden voor zijn bemoeienis, waarin wordt gesteld dat geen buitengewone stretch van geloof.
Het was logisch dat hij zich had hij het bij het verkeerde eind; hij had vrijgevigheid, en hij had de uitoefening van dat recht; en hoewel zij niet zou plek zelf als zijn voornaamste aansporing, kon ze misschien denken dat resterende partijdigheid voor haar kunnen helpen zijn doelstellingen in een oorzaak waar haar gemoedsrust moet materieel .
Het was pijnlijk, buitengewoon pijnlijk, te weten dat zij verplichtingen jegens een persoon die kon nooit een terugkeer.
Zij verschuldigd de restauratie van Lydia, haar karakter, alles voor hem.
